香港加油

每日都會想像香港嘅將來，污煙漳氣，香港人走得

就走。二十歲人，對社會仲充滿幻想，想成家立業

想同身邊愛我嘅人開心過每一日。但係呢排日日都

有無形嘅壓力話比我知，香港無將來。

唔到絕路我都唔想移民 一諗起要移民，朋友同家

人嘅笑容同回憶就返哂黎。有好多未同佢地做嘅嘢

反左面嘅好兄弟，我仲想試下維繫，所有所有嘅，

將會係送中之後就煙消雲散。所有感情同回憶，只

能係遠方偷偷思念。

6月9號無論結果係點，我都想多謝大家一直守護香

港。香港人，一直以來，你地都面對著好多反對聲

音，有啲為左香港而同屋企人反面，有啲同朋友起

衝突。但屋企人同朋友先係你地守護香港嘅動力，

不如藉呢次機會，和好如初，一齊為香港作最後一

次努力。香港加油！

我會記住呢刻嘅淚水

善意打破零回覆